灣仔道嗰間吉野家收撚咗皮

見佢有裝修師傅入去拆嘢
仲以為係翻新
後尾問佢兩句真係話執左

pish 1

pish 2

pish 3

pish 4

pish 5

pish 6

pish 7

pish 8

地底果間真係垃圾

really?

其實本來佐敦都收皮

多謝裝修佬

係幾垃圾
之前食洋蔥多過牛肉

加咁撚多燒汁，仲要係醬汁粉溝出嚟嘅劣食